戰友入黎鳩嗡啦 瘋狂放緊負

戰友們 放負啦
*呢度係公海 搵人開解 輔導 切記保護個人資料*

社工相關
心理學系相關

鳩嗡師

可以group chat 可以1On1 9talk

本谷谷link

突然覺得香港冇哂治安
好驚
中意香港其中一個原因係香港係一個福地
係安全既地方
唔洗好似有啲國家出街要好小心

估唔到會有呢日發生
我唔想係到住啦
(唔好同我講移民

入黎Tg啦 好多人陪你

好彩搵到呢個post,有人問我想攞link傾訴

比佢啦 入便好多9Up king